（想叫雞）韓國返來 真係狗都唔屌

交通落後 地鐵線亂到7彩 同日本冇得比, 野食垃圾 得啲韓燒同臭味海鮮 見到啲白痴港女好似豬咁張啲醬油蟹一隻隻放入口就覺嘔心

去左江南打算試下啲邪骨啦，都係 4，5 點左右，可能我早左去 屌 一入去就見到班素顏啲韓妹坐係大堂度化妝....嘩我 屌！個個都大嬸黎！仲以為個別例子啦 點知行左3 4 間都係咁上下質素 咁都夠膽收我220000韓幣！我不如返大陸玩！

啲韓仔勁又柒 好似大6哩咁 就算去到明洞 東大門都係咁上下質素，唔白班白痴死港雞日日奧巴前奧巴後咁叫春做乜9！

韓國黎返比啲白痴港女去算吧啦，我都係去返日本好！

香港雞竇都唔會有靚女啦
自己去錯地方就唔好嘈啦

韓國根本狗也不屌 仲撚衰過大陸
真係得班狗都不如畜牲先會去呢啲蝗蟲地方

我都做左一次 以後做返人

樓主世界得韓國同日本

我冇講過我冇去其他地方咩 我話去日本唔去韓國